[公投]乾炒牛河落辣椒油定辣椒醬？

正皮 辣椒油
負皮 辣椒醬

Pish

落辣椒油嗰啲應該要去驗腦

你on9
辣椒油配牛河絕配

邊撚到鄉下?
乾炒牛河要落野?

樓主個on9開撚左幾多個分身投正皮

食湯麵先落辣椒油，炒麵一定係辣椒醬
樓主都唔識食

是但啦
落得辣即係碟牛河炒得唔好味
炒得好味就唔洗另外調味

而且一撚定要余均益先得

咁落埋xo醬啦on9

落開辣椒油 因為通常D辣椒醬都唔好食 酸味重過辣味

牛河仲唔夠油咩？仲落辣椒油？ 油上加油

不嬲唔落任何野

落開茄汁

一時時 睇心情

花生醬加甜醬

豆瓣醬

落油果D係咪智障?

修身就唔好落啦